「突發」TG收到風，有示威者會燒旅遊巴，呼籲明日不要座旅遊巴前往票站去投票

「未FC」待FC
TG收到風，有消息指示威者針對攻擊去投票的賄選旅遊巴，聽日去投票坐賄選旅遊巴，隨晚會俾人燒，搞到屋企都返唔到。
我明白佢哋個邏輯，因為只要燒到一架旅遊巴，建制派就會損失一大堆賄選票。票站唔可能因為燒一架旅遊巴，即時將選舉押後7日，比盡只係延長時間，所以計落嗰班示威者有可能博得過呢一件事。

所以，我係度呼籲明日不要座非正規旅遊巴前往票站去投票。
各位仔仔女女，唔該同曬你哋屋企人講，唔好懶，聽日去投票千祈唔好坐賄選旅遊巴。

不論網上消息真假，其實坐上旅遊巴已經可能涉及收受選舉利益，廉政公署可以拉鳩你。
請坐正規公共交通工具，以免受暴力分子縱火，導致人命及財產損失。

我依家開始擔心住喺老人院嘅公公婆婆。
唔該聽朝早啲孝子賢孫，個個去老人院探你嘅父母老人，共聚天倫，帶佢哋去飲茶，特別唔好畀佢哋坐老人院嘅賄選旅遊巴，以免無辜成為攻擊目標。

唔知大家係咪都收到呢個訊息呢？？？

如果係多人嘅話，政府真係要作出呼籲千祈唔好亂咁上旅遊巴。始終唔係正規交通工具，生命冇保障，隨時連保險都唔撚賠，咁就真係得不償失。

yes sir

你點收的

你點知的sir

Ok sir

你點知的

Good afternoon sir!

Yes sir

不安

你點知咖？

你點影的

致抗爭前線戰況直擊（@frontlinelive）某admin（連登會員 濃桃艷李知恩 #28870）：

請你自重，切勿再透露手足逃生路線或於連登、Telegram等平台抹黑同路人、企圖分化。多謝合作。

Team Reminder

抗前admin
食撚屎啦你 割鳩你 咪撚再扮同路人
屌你老母

企圖抹黑民主派，呼籲手足投白票一律視為共諜

你點知的sor

成班on9都話tg收到風

Yes Sir

sir 你嫁禍唔好老屈我地ok?

YESＳＩＲ

Yes Sir !

Sorry Sir

咁危險？

所以我都穩陣啲叫屋企人唔好亂咁上非正規交通工具

老人院個班唔坐車點去投

no sir

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

警務人員不誠實使用電腦

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

你點燒的

阿SIR你點知架

lol

Yes 鳩sir

Sir 你到時投邊一邊?!

hi sir

好危險 聽日去老人院睇住親人唔好比佢坐旅遊巴 燒中左就大件事 你知而家d火無眼嫁啦

Good morning鳩蛇！

老人院

鳩蛇自己人黎，唔好咁mean

係阿，要小心

又係呀sir你

唔理真假，對我方有利就幫你推推

聽到有消息可能會將佢哋叔一燒 小心d

一定要安全，叫家人勿亂上車

啊

记得提醒老人不要坐大巴去投票
穿黑色衬衫是最安全的！
也要小心被追踪！

摩寧 sir!

你點收的
————————————————
簽名檔：

收到風啦

Sir
你點知的

有人燒車票都無得你投啦

請廣傳畀老人家 好暴力
千奇唔好為咗一張票冇咗條命 打死你哋㗎

阿sir你要燒旅遊巴？

Good afternoon 蛇

你果個咩group?

我收到

仲有冇人收到呀

Sir

又係你啊sir

叔一燒

Thank you, Sir!

我都見到，老人家為左張票可能連命都無，變左坐死亡直通車，暴徒真係咩都做得出，老人家千奇唔好上車呀！！

Yes Sir u motherfxxker

你係點知到的？？

坐狗車去

有冇長輩圖提下佢地？

Roger sir!

Yes

Good afternoon, Sir!

yes sir!!!!

Yes ah sir

一定要同老人院既公公婆婆講
叫佢地唔好去

阿蛇

推

OK sir

聽朝早啲孝子賢孫，個個去老人院探你嘅父母老人，共聚天倫，帶佢哋去飲茶，特別唔好畀佢哋坐老人院嘅賄選旅遊巴

一同去投票

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

阿sir，班廢老俾人帶，見車就上，唔會睇呢d消息，睇到都唔識理

好驚呀

我要建制輸

呀sir風

我都收到風

不過希望真係唔好燒車la
d 公公婆婆真係走唔甩架

sir

S

X

Push

知道

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

當大家仲好有原則咁話個game唔公平
有大bug
唔投依個唔投嗰個

甚至投保皇

相信保皇同中共已開定香檳
統一戰線大成功

用反間計離間計

不戰而勝

全世界傳媒，議員開哂口話今次係變相公投
世界各國傳媒喺香港 議員嚟觀察

但香港人畢竟多政治白痴
喺受薪三毛 分化撚橫行嘅鋪天蓋地宣傳下
唔團結 好有原則 好冇策略
對住個狡猾同最叻玩政治，最叻分化嘅政權
條路自己揀
仆街唔好喊

唉 我只係覺得好可惜

如果輸咗
萬劫不復

大家聽日早啲去投票
全家總動員
Call齊親友

Yes sir
Fuck u sir

鳩sir你點知的

知道 sir

push

黑警收嗲

push
老友記千其唔好上旅巴！

我都聽到。快傳！

Yes Sir, Thank you Sir
多謝你話我知你會燒旅巴，唔燒正曱甴

重有無名牌消防唔救火

Fced

知道sir

今次黑警著黑色衫扮示威者放火燒巴士